關於神獸⋯

點解次次被神獸既人之後次次可以行得走得？
點解次次都搞到佢地皮外傷？ 識唔識錫頭錫春袋？

因為識個啲係到碌電話
唔識嗰啲就係現場抗爭

由今日起 一定要有心理準備隨時勇武 唔好理有裝定冇裝 只係得有膽同無膽 唔保護自己無人會保護到你 改變心態 突破自己心理關口